### [return main page](../README.md)

### Documenation at Project My Blog: Nicolai Cușnir.
In file `README.md` va fi documentatie scrută dar în file `DOC.md`, adica in acest file va fi deja o documnetație deplină.

### Advices in Production :
* **Note 1** In `production` trebuie sa ai o versie de proiect, dar petnru `developers` trebuie sa ai o alta versiune aparte. Adica 2 versiuni tot una la proectul tau.
* **Note 2** `nodemon` nu este pentru production. Probabil mai bine să folosești `OpenRC`.
* **Node 3** Presupun ca nu e bine să "почему нельзя напрямую работать с базой данных"
* **Node 4** Look Advices for production on the Internet.

### Extern Links :
* Link 1
* Link 2